暴大 紅磚急需反包圍

去唔到就其他快閃啦
一定唔可以比佢地攻入

推

點解唔反攻？

唔夠人呀 對面不斷支援

推呀
要救暴大同poly!!

幫幫手呀

推呀

推
教大手足出手啦

live見零火魔

佢地頂左好耐啦

push

暴大急啲